q:
从那一年开始生命不一样了？
annos:1
logs:
从2003年 [0]。
[0] 从二零零三 生命不一样\n三生石的江南 烟雨中的过往\n乐行者是我 压力不闪躲\n亲爱的我话 不多\n创作是氧气 是生活 活 活 活 活\n我写歌 听她说\n7千3百多天 我们一起数一起 纪念\n开心的画面 至今仍鲜艳\n有你们在身边 一切暖在我的心里面\n第二天堂 就在眼前 from hf_song.json
a:
从2003年。

q:
我们应当划重点并且大声念出来的是什么词？
annos:0
logs:
幸福这二个字。
a:
幸福这二个字。

q:
这没有彩色的街道用什么来引爆？
annos:1
logs:
引导街道引爆的是 "节奏正在跳跃 音乐在狂叫" [0]。
[0] 节奏正在跳跃 音乐在狂叫\n要我们 Get down Get down Get down Get down\n天黑不睡觉 天亮还在耗\n日夜早颠倒 颠倒 颠倒 颠倒\n霓虹灯在闪耀 对拍着心跳\n要我们 Get down Get down Get down Get down\n不同的颜色 混搭的出色\n这就是街道 街道 街道\n谁主角 路人彼此在扫描\n哪一招 裤管卷的很花俏\n哇靠 在玻璃橱窗\n瞪着限量公仔 却买不到\n又跌倒 滑板功力还没到\n安全帽 流汗总比流血好\n美眉 手机拿很高\n用力嘟着小嘴 拍大头照\n这是我们的街道潮流变换的符号\n混搭自己的味道\n谁要跟风就 统统逊掉\n潮牌就该炫耀耍帅就要到爆\n让我们大声叫\n为这个城市尖叫 Come on\n节奏正在跳跃 音乐在狂叫\n要我们 Get down Get down Get down Get down\n天黑不睡觉 天亮还在耗\n日夜早颠倒 颠倒 颠倒 颠倒\n霓虹灯在闪耀 对拍着心跳\n要我们 Get down Get down Get down Get down\n不同的颜色 混搭的出色\n这就是街道 街道 街道 街道 from hf_song.json
a:
引导街道引爆的是 "节奏正在跳跃 音乐在狂叫"。

q:
在网上聊天是想侧面去了解什么？
annos:1
logs:
了解对方的星座血型 [0]。
[0] 旁敲侧击的要去\n了解你的星座血型 from hf_song.json
a:
了解对方的星座血型。

q:
老师并没有教授什么？
annos:1
logs:
老师并没有教授“爱有什么预兆” [0]。
[0] Oh 爱有什么预兆老师并没有教\n想要每天见到你\n到底是从哪一天在开始的 from hf_song.json
a:
老师并没有教授“爱有什么预兆”。

q:
我的本性是什么？
annos:1
logs:
温柔 [0]。
[0] 温柔是我的本性\n吸引我是你的天性 from hf_song.json
a:
温柔。

q:
你的天性是什么？
annos:1
logs:
吸引我的天性 [0]。
[0] 温柔是我的本性\n吸引我是你的天性 from hf_song.json
a:
吸引我的天性。

q:
日出时，什么会在你的脚边？
annos:1
logs:
日出时，阳光会透进手心中 [0]。
[0] 日出 换 日落青春换成就\n黎明 前 阳光透进手心中\n灵魂在香气中摸索 from hf_song.json
a:
日出时，阳光会透进手心中。

q:
什么会带来高温和热度？
annos:1
logs:
速度 [0]。
[0] 速度带来高温热度\n海 空 陆地都被征服 from hf_song.json
a:
速度。

q:
你最大的极限是什么？
annos:0
logs:
无限【4†source】。
a:
无限【4†source】。

q:
什么是总结过去？
annos:1
logs:
总结过去指的是“为过去下总结” [0]。
[0] 故事 为过去下总结\n可以 from hf_song.json
a:
总结过去指的是“为过去下总结”。

q:
转弯处只剩下了什么？
annos:1
logs:
潮汐之外的荒芜 [0]。
[0] 转弯处只剩下潮汐之外的荒芜 from hf_song.json
a:
潮汐之外的荒芜。

q:
什么会打乱脚步？
annos:1
logs:
心跳乱了脚步 [0]。
[0] 思念越尝越苦心跳乱了脚步\n怎么我读不懂你唇语之间的无助 from hf_song.json
a:
心跳乱了脚步。

q:
海浪穿透了什么？
annos:0
logs:
海浪穿透了我的伤心【0†source】。
a:
海浪穿透了我的伤心【0†source】。

q:
脱下那件衬衫，什么会被看见？
annos:1
logs:
心才被看见 [0]。
[0] 脱下白衬衫 心才被看见 from hf_song.json
a:
心才被看见。

q:
雨伞什么时候丢了？
annos:1
logs:
雨伞在下雨天丢了 [0]。
[0] 雨伞弄丢在下雨天\n还没回应手机也没电\n久别重逢却赶时间\n事与愿违天天不断上演 from hf_song.json
a:
雨伞在下雨天丢了。

q:
引擎像什么一样美妙？
annos:1
logs:
像重音般美妙 [0]。
[0] 轰隆的引擎 像重音般美妙\n油门 脚轻轻的\n就确定了目标 from hf_song.json
a:
像重音般美妙。

q:
我通过什么看风景？
annos:1
logs:
透过后视镜 [0]。
[0] 我透过后视镜 酷酷的看风景\n魔力般的心情 都藏在墨镜里 from hf_song.json
a:
透过后视镜。

q:
什么隐藏进了墨镜之中？
annos:1
logs:
隐藏进了墨镜之中的是魔力般的心情 [0]。
[0] 魔力般的心情 都藏在墨镜里 from hf_song.json
a:
隐藏进了墨镜之中的是魔力般的心情。

q:
怎样我的意志会更坚决？
annos:0
logs:
我流汗意志更坚决。
a:
我流汗意志更坚决。

q:
我的什么会穿越世纪？
annos:1
logs:
感情，人性 [0]。
[0] 我的感情 我的人性 穿越世纪\n你的记忆 你的秘密 依然清晰\n我的回忆 我的思绪 不停累积\n你是专属唯一\n这就是我的 wonderland\n过去现在未来都将不再有局限\n自由自在的 wonderland\n只要你和我同步\n奇迹就会在身边\n我的感情 我的人性 穿越世纪 from hf_song.json
a:
感情，人性。

q:
怎样身边就会出现奇迹？
annos:1
logs:
只要你和我同步 [0]。
[0] 只要你和我同步\n奇迹就会在身边 from hf_song.json
a:
只要你和我同步。

q:
态度决定什么？
annos:1
logs:
态度决定一切 [0]。
[0] 是态度决定一切\n虚伪\n撕裂\n你怎么解释这些\n冷却\n热烈\n命运自有出路 from hf_song.json
a:
态度决定一切。

q:
讨论到感觉，除了嗅觉和听觉还有什么？
annos:1
logs:
味觉和触觉 [0]。
[0] 还有味觉\n有触觉听觉 from hf_song.json
a:
味觉和触觉。

q:
我站在哪里的屋顶？
annos:1
logs:
我站在世界的屋顶 [0]。
[0] 我站在世界的屋顶\n用放大镜看天地\n发现太多的神奇 from hf_song.json
a:
我站在世界的屋顶。

q:
用什么看天地？
annos:0
logs:
无法提供准确答案。
a:
无法提供准确答案。

q:
什么揭开了奥秘？
annos:1
logs:
幻想的天地 [0]。
[0] 幻想的天地 揭开了奥秘\n心跳永不暂停 from hf_song.json
a:
幻想的天地。

q:
当我的心和你逐渐靠近会发生什么？
annos:0
logs:
梦想会更清晰，渴望每个明天绝不放弃，努力燃烧用不完的活力。
a:
梦想会更清晰，渴望每个明天绝不放弃，努力燃烧用不完的活力。

q:
为什么你像颗果实？
annos:1
logs:
因为“外表甜蜜，内在却坚韧无比，充满机密美丽的生命” [0]。
[0] 你像颗果实外表甜蜜\n内在却坚韧无比\n你充满机密美丽的生命\n我像头鳄鱼冰冷铁衣 from hf_song.json
a:
因为“外表甜蜜，内在却坚韧无比，充满机密美丽的生命”。

q:
来自绿荫的你能够证明什么？
annos:1
logs:
"来自绿荫的你"能够证明水和土壤的相遇，蕴藏太多大地的呼吸 [0]。
[0] 你来自绿荫却能证明\n水和土壤的相遇\n你蕴藏太多大地的呼吸 from hf_song.json
a:
"来自绿荫的你"能够证明水和土壤的相遇，蕴藏太多大地的呼吸。

q:
热量有什么作用？
annos:0
logs:
搜索结果没有直接回答关于热量作用的信息，请上传相关的文档或提供更多上下文。
a:
搜索结果没有直接回答关于热量作用的信息，请上传相关的文档或提供更多上下文。

q:
温度计有什么局限性？
annos:0
logs:
I cannot find any information on the limitations of thermometers in the provided file. Please provide a relevant document or specify the type of thermometer you are asking about, so I can assist you better。
a:
I cannot find any information on the limitations of thermometers in the provided file. Please provide a relevant document or specify the type of thermometer you are asking about, so I can assist you better。

q:
冰箱里的yogurt是多少度的？
annos:1
logs:
冰箱里的yogurt是零下4度C [0]。
[0] 在冰箱的 yogurt\n零下 4 度 C from hf_song.json
a:
冰箱里的yogurt是零下4度C。

q:
镜子和你相比有什么不同？
annos:1
logs:
镜子不藏秘密 [0]。
[0] 如果不是那镜子不像你\n不藏秘密\n我还不肯相信没有你\n我的笑更美丽 from hf_song.json
a:
镜子不藏秘密。

q:
当离开你之后我才发现自己的什么？
annos:0
logs:
离开你之后我才发现自己的"那爱笑的眼睛"。
a:
离开你之后我才发现自己的"那爱笑的眼睛"。

q:
当天昏地晃，我的什么也被震碎了？
annos:0
logs:
我的心也被震碎了【9†source】。
a:
我的心也被震碎了【9†source】。

q:
我的泪水聚集成了什么？
annos:1
logs:
泪水聚集成了河 [0]。
[0] 泪堆积成了河\n但明天是好的 from hf_song.json
a:
泪水聚集成了河。

q:
为什么泪水随着时间蒸发了？
annos:1
logs:
泪水随着时间蒸发了因为爱与希望像炙热的太阳一样把它们驱散 [0]。
[0] 当爱与希望 投射炙热的太阳\n昨日泪光 会随时间都蒸发 from hf_song.json
a:
泪水随着时间蒸发了因为爱与希望像炙热的太阳一样把它们驱散。

q:
半夜，在上海街头误会了什么？
annos:1
logs:
误会了她不告而别 [0]。
[0] 午夜 在上海的街\n误会 她不告而别\n雨水 我回头一瞥\n这荒诞的夜 和激动的泪\n早就该注意的\n最近她又是怎么了\n长发不见了\n口红变深了\n眼里铺开着一层苦涩\n我从来不觉得\n哪里是我没做好的\n也许她累了\n或许她倦了\n我却还不知道\n她哪一段错开了我\n多情是男人的罪\n兰花似女人的美\n徘徊在深夜\n残留的香味\n萦绕在整条大街\n多情的男人无罪\n太美的女人祸水\n就算我找到这个安慰\n一切 无法挽回 from hf_song.json
a:
误会了她不告而别。

q:
我和谁在下一秒相遇？
annos:1
logs:
我和全新的我 [0]。
[0] 我和全新的我\n在下一秒碰头 from hf_song.json
a:
我和全新的我。

q:
我灵魂缺失的那一角是什么？
annos:1
logs:
眼角 [0]。
[0] 男：眼角 是我灵魂的缺角\n是爱情的保护罩不想变糟糕 from hf_song.json
a:
眼角。

q:
一字一句像什么？
annos:1
logs:
一字一句像圈套 [0]。
[0] 一字一句像圈套\n旧账总翻不完\n谁无理取闹\n你的双手甩开刚好的微妙\n然后战火再燃烧\n我们背对背拥抱\n滥用沉默在咆哮\n爱情来不及变老\n葬送在烽火的玩笑\n我们背对背拥抱\n真话兜着圈子乱乱绕\n只是想让我知道\n只是想让你知道\n爱的警告\n话总说不清楚\n该怎么明了\n一字一句像圈套 from hf_song.json
a:
一字一句像圈套。

q:
你的双手甩开了什么？
annos:1
logs:
双手甩开了"上上下下快乐着 together" [0]。
[0] Everybody唱着歌 together\n上上下下快乐着 together from hf_song.json
a:
双手甩开了"上上下下快乐着 together"。

q:
我的功能是什么？
annos:1
logs:
功能包括：编曲、制作、配唱制作、制作协力、吉他、和声编写、和声、后期母带处理制作人 [0]。
[0] 编曲 MUSIC ARRANGEMENT：Tat Tong/林俊杰 JJ LIN\n制作人 PRODUCER：林俊杰 JJ LIN\n配唱制作 VOCAL PRODUCTION：林俊杰 JJ LIN\n制作协力 PRODUCTION ASSISTANCE：黄冠龙 ALEX&#46;D/周信廷 SHiN CHOU/蔡宥绮 Patti Tsai/蔡凯升 Kai Tsai\n吉他 GUITAR：黄冠龙 ALEX&#46;D\n和声编写 BACKGROUND VOCAL ARRANGEMENT：林俊杰 JJ LIN\n和声 BACKGROUND VOCALS：林俊杰 JJ LIN\n录音室 RECORDING STUDIOS：THE JFJ BLUE ROOM (Singapore)\n录音师 RECORDING ENGINEERS：林俊杰 JJ LIN/黄冠龙 ALEX&#46;D\n混音室 MIXING STUDIO：mixHaus (Encino, CA)\n混音师 MIXING ENGINEER：Richard Furch\n后期母带处理制作人 MASTERING PRODUCER：林俊杰 JJ LIN\n后期母带处理录音室 MASTERING STUDIOS：Bernie Grundman Mastering, LA\n后期母带处理录音师 MASTERING ENGINEERS：Mike Bozzi\n从二零零三 生命不一样\n三生石的江南 烟雨中的过往\n乐行者是我 压力不闪躲\n亲爱的我话 不多\n创作是氧气 是生活 活 活 活 活\n我写歌 听她说\n7千3百多天 我们一起数一起 纪念\n开心的画面 至今仍鲜艳\n有你们在身边 一切暖在我的心里面\n第二天堂 就在眼前\n我不当梦的幸存者\n我清醒 随兴唱歌 放松快乐\n一起进来我 的圣所\n和自己对话 心就无限大\n用音乐去回答 这世上的喧哗\n唱首不为谁 而作的歌\n我们的心都聚 在这\n想写的歌还有很多 多 多 多 多\n请慢慢 听我说\n7千3百多天 音乐陪着我们走 很远\n7千多天你在身边\n累了就住回 你在身边多少时间\n温馨的从前 多少时间回到了从前\n幸福这二个字 我们要划重点大 声念\n7千多天大声的念\n回忆沉淀 大声的念慢慢沉淀\n故事上演 故事慢慢上演\n我不当梦 的幸存者\n我清醒 随兴唱歌 放松快乐\n一起进来我 的圣所\n7千3百多天 我们一起数一起 纪念\n开心的画面 至今仍鲜艳\n有你们在身边 一切暖在我的心 里面\n天天天天在心里面\n第二天堂 渐渐渐渐 梦想不远\n就在眼前 共渡7千多天\n我的世界 就是听觉\n除了音乐 无从分类 我的一切\n有一种活着 的感觉 from hf_song.json
a:
功能包括：编曲、制作、配唱制作、制作协力、吉他、和声编写、和声、后期母带处理制作人。

q:
用表白可以换什么？
annos:1
logs:
换一份期待 [0]。
[0] 用表白 换一份期待\n能不能就少一点忐忑 无奈 from hf_song.json
a:
换一份期待。

q:
偏左怎么办？
annos:1
logs:
歌曲中没有明确提到“偏左怎么办”的描述 [0]。
[0] 背对背拥抱",
      "name": "背对背拥抱",
      "lyric": "背对背拥抱 - 林俊杰 (JJ Lin)\n词：林怡凤\n曲：林俊杰\n编曲：吴庆隆\n制作人：吴剑泓\n话总说不清楚\n该怎么明了\n一字一句像圈套\n旧账总翻不完\n谁无理取闹\n你的双手甩开刚好的微妙\n然后战火再燃烧\n我们背对背拥抱\n滥用沉默在咆哮\n爱情来不及变老\n葬送在烽火的玩笑\n我们背对背拥抱\n真话兜着圈子乱乱绕\n只是想让我知道\n只是想让你知道 from hf_song.json
a:
歌曲中没有明确提到“偏左怎么办”的描述。

q:
什么需要抠抠？
annos:1
logs:
潮流需要抠抠 [0]。
[0] 潮流需要抠抠\n不小心就没抠抠\n用力到处扣扣\n花掉所有抠抠\n钱买不到绝活 from hf_song.json
a:
潮流需要抠抠。

q:
为什么美好能像是底片见光？
annos:1
logs:
美好能像是底片见光因为它转眼变了样 [0]。
[0] 美好转眼变了样\n像是底片见了光 from hf_song.json
a:
美好能像是底片见光因为它转眼变了样。

q:
为什么故事像标本？
annos:0
logs:
故事像标本，因为它们是美丽的假象，却已经死亡。
a:
故事像标本，因为它们是美丽的假象，却已经死亡。

q:
谁一直不会离开我的身边？
annos:1
logs:
一直不会离开身边的是“你的项链” [0]。
[0] 你的项链 在我身边\n带我穿梭回从前\n冻结那空间\n冻结有你的世界\n冻结那画面\n冻结不让它溶解\n我若是疲倦\n你的项链 在我身边\n发光在我胸前\n你的项链 在我身边\n陪伴著我过每一天 from hf_song.json
a:
一直不会离开身边的是“你的项链”。

q:
休息之后我们还不清楚什么？
annos:0
logs:
休息之后我们还不知道继续走的理由。
a:
休息之后我们还不知道继续走的理由。

q:
地面的灯火像是什么？
annos:1
logs:
地面的灯火像星光闪耀 [0]。
[0] 地面灯火像星光闪耀\n什么地方等着我降落停靠 from hf_song.json
a:
地面的灯火像星光闪耀。

q:
能够往前跑的人需要什么？
annos:1
logs:
摆脱遗憾的药 [0]。
[0] 往前跑的人 需要\n摆脱遗憾的药 from hf_song.json
a:
摆脱遗憾的药。

q:
爱是多远的孤单？
annos:1
logs:
爱是三万里程的孤单 [0]。
[0] 爱是 三万里程的孤单 from hf_song.json
a:
爱是三万里程的孤单。

q:
什么总是再门外绕？
annos:1
logs:
快乐常在门外绕 [0]。
[0] 快乐常在门外绕\n太多陌生的夜晚让我困扰\n若你能了解 from hf_song.json
a:
快乐常在门外绕。

q:
为什么世界被黑暗笼罩？
annos:1
logs:
世界被黑暗笼罩是因为阳光放弃了最后一秒，惩罚着人们的骄傲 [0]。
[0] 阳光放弃这最后一秒\n让世界被黑暗笼罩\n惩罚着人们的骄傲 from hf_song.json
a:
世界被黑暗笼罩是因为阳光放弃了最后一秒，惩罚着人们的骄傲。

q:
地球毁灭之后我会为你做什么？
annos:1
logs:
为你再造一个新宇宙 [0]。
[0] 地球毁灭了以后\n我仍爱你爱的不知天高地厚\n为你再造一个新宇宙 from hf_song.json
a:
为你再造一个新宇宙。

q:
什么能让我找回我？
annos:1
logs:
唯有你，我才能找回我 [0]。
[0] 唯有你 我才能找回我\n唯有你 我才能找回我 from hf_song.json
a:
唯有你，我才能找回我。

q:
我忍受着北风和什么？
annos:1
logs:
我忍受着北风和狂妄的咆哮 [0]。
[0] 和北风狂妄的咆哮\n对命运做抵抗\n这是无法避免的浩劫 from hf_song.json
a:
我忍受着北风和狂妄的咆哮。

q:
哪些事物能够永垂不朽？
annos:1
logs:
唯有爱 [0]。
[0] 唯有爱 才能永垂不朽\n唯有你 我才能找回我 from hf_song.json
a:
唯有爱。

q:
梦在给什么浇水？
annos:1
logs:
梦在给努力浇水 [0]。
[0] 梦为努力浇了水\n爱在背后往前推 from hf_song.json
a:
梦在给努力浇水。

q:
什么在背后推？
annos:1
logs:
爱在背后往前推 [0]。
[0] 爱在背后往前推\n当我抬起头才发觉 from hf_song.json
a:
爱在背后往前推。

q:
什么情况下才不顾一切？
annos:1
logs:
在真实面对自己时会不顾一切 [0]。
[0] 也许在真实面对自己才不顾一切\n去探究当初我害怕面对\n梦为努力浇了水\n爱在背后往前推\n当我抬起头才发觉\n我是不是忘了谁 from hf_song.json
a:
在真实面对自己时会不顾一切。

q:
什么人肯定会懂寂寞？
annos:1
logs:
坚强是种天份 [0]。
[0] 寂寞就先晾着 坚强是种天份\n直到更好的下一个 from hf_song.json
a:
坚强是种天份。

q:
曹操为什么不啰嗦？
annos:1
logs:
曹操不啰嗦因为他一心要拿荆州 [0]。
[0] 曹操不啰唆\n一心要拿荆州 from hf_song.json
a:
曹操不啰嗦因为他一心要拿荆州。

q:
什么会被乱世所影响？
annos:1
logs:
没有情绪的干旱 [0]。
[0] 我流汗意志更坚决\nHere I am\n就算荒凉无边找不到界线\n迷路无所谓\n这就是我的 wonderland\n过去现在未来都将不再有局限\n自由自在的 wonderland\n只要你和我同步\n奇迹就会在身边\n我的感情 我的人性 穿越世纪\n你的记忆 你的秘密 依然清晰\n我的回忆 我的思绪 不停累积\n有你在一起 就安心\n慢慢的闭上眼\n陌生的距离感\n说不出口的语言\n好像从未见过面\n时光里的背叛\n消逝的安全感\n谁的脸孔不黯淡\n没有情绪的干旱 from hf_song.json
a:
没有情绪的干旱。

q:
要呐喊到什么什么程度？
annos:1
logs:
要呐喊到分贝突破极限 [0]。
[0] 呐喊直到分贝突破极限\nOh oh一遍遍\n超越再超越的速度变得更快 from hf_song.json
a:
要呐喊到分贝突破极限。

q:
喝着同样的咖啡，但什么不同？
annos:1
logs:
不同味觉 [0]。
[0] 同样的咖啡 不同味觉\n同样的我和我都少了一些 from hf_song.json
a:
不同味觉。

q:
哪里躲着你的香味？
annos:0
logs:
香味藏在空气中。
a:
香味藏在空气中。

q:
回忆里藏着什么？
annos:0
logs:
回忆里躲着你的眼泪和最后拥抱的温暖还有一些。
a:
回忆里躲着你的眼泪和最后拥抱的温暖还有一些。

q:
用什么打败你的NG？
annos:1
logs:
用大于二的力量 [0]。
[0] 用大于二的力量\n打败你的NG from hf_song.json
a:
用大于二的力量。

q:
我在什么状态下重生？
annos:1
logs:
睡中重生 [0]。
[0] 睡中重生\n窗外黎明 变黄昏\n梦在将醒未醒时 成真\n心被烫伤的疤痕\n眼角逝去的青春\n仿佛就像奇迹般 再生 from hf_song.json
a:
睡中重生。

q:
梦在什么时候能成真？
annos:1
logs:
梦能成真的时候是“会有那么一天” [0]。
[0] 因为会有那么一天\n我们牵着手在草原\n听 鸟儿歌唱的声音\n听我说声 我爱你 from hf_song.json
a:
梦能成真的时候是“会有那么一天”。

q:
回到那沙滩上想要听什么？
annos:1
logs:
听海浪 [0]。
[0] 回到那片沙滩\n风微凉 听海浪\n唱一唱 from hf_song.json
a:
听海浪。

q:
想吃以前食堂里的什么？
annos:1
logs:
烧鸭饭 [0]。
[0] 回到那片操场\n旧食堂 烧鸭饭\n依然香 from hf_song.json
a:
烧鸭饭。

q:
那晚你靠在我肩膀上，是什么抓着我不放？
annos:1
logs:
幸福感 [0]。
[0] 你轻靠我的肩膀\n幸福感 抓着我不放 from hf_song.json
a:
幸福感。

q:
我会用心收藏什么？
annos:1
logs:
你在的片段 [0]。
[0] 你在的片段\n我用心收藏 from hf_song.json
a:
你在的片段。

q:
想哼一哼什么？
annos:0
logs:
无法访问文件。请提供更多信息或重新上传文件。
a:
无法访问文件。请提供更多信息或重新上传文件。

q:
你此前从来不知道什么？
annos:0
logs:
"I want to be good to you, but you never knew."
a:
"I want to be good to you, but you never knew."

q:
我很想说但害怕说错的是什么？
annos:0
logs:
害怕说错的是：好喜欢你。
a:
害怕说错的是：好喜欢你。

q:
我的脉搏之中有什么？
annos:0
logs:
"有你的温柔埋藏在我的脉搏"
a:
"有你的温柔埋藏在我的脉搏"

q:
汗水在哪里蒸发？
annos:1
logs:
汗水在“昨天我的今天”蒸发 [0]。
[0] 汗水蒸发在昨天我的今天\n都为了更强的明天 from hf_song.json
a:
汗水在“昨天我的今天”蒸发。

q:
什么在编织着美梦？
annos:0
logs:
蓝色天空白云朵在编织着美梦。
a:
蓝色天空白云朵在编织着美梦。

q:
什么让我们一起往前走？
annos:1
logs:
我们一起往前走的是“修炼爱情的心酸”以及“我们这些努力不简单” [0]。
[0] 凭什么要失望\n藏眼泪到心脏\n往事不会说谎别跟它为难\n我们两人之间不需要这样\n我想\n修炼爱情的心酸\n学会放好以前的渴望\n我们那些信仰\n要忘记多难\n远距离的欣赏\n近距离的迷惘\n谁说太阳会找到月亮\n别人有的爱\n我们不可能模仿\n修炼爱情的悲欢\n我们这些努力不简单 from hf_song.json
a:
我们一起往前走的是“修炼爱情的心酸”以及“我们这些努力不简单”。

q:
什么将会撼动全宇宙？
annos:1
logs:
我的丹宁执着 [0]。
[0] 将会撼动 全宇宙\n有你的温柔\n埋藏在我的脉搏\n连呼吸都能感动\n每一秒钟 有你就有我的笑容\n从以前 到以后 没有错\n这是我的丹宁执着\n我的奋斗\n为了你付出所有\n是我的丹宁执着\n将会撼动 全宇宙 from hf_song.json
a:
我的丹宁执着。

q:
阳光在照着我做什么？
annos:0
logs:
阳光照耀着我描绘幸福轮廓
a:
阳光照耀着我描绘幸福轮廓

q:
什么时刻下会有我的笑容？
annos:1
logs:
有你就有我的笑容 [0]。
[0] 每一秒钟 有你就有我的笑容\n从以前 到以后 没有错\n有你就有我的笑容 from hf_song.json
a:
有你就有我的笑容。

q:
将什么收进大衣柜中？
annos:1
logs:
收进大衣柜中的是道德 [0]。
[0] 道德嘛收大衣柜\n光碟机 from hf_song.json
a:
收进大衣柜中的是道德。

q:
在伤痕累累中学习到了什么？
annos:1
logs:
学会谦卑，懂得珍惜 [0]。
[0] 伤痕累累学会谦卑\n听过自己哭泣\n才懂得 珍惜 from hf_song.json
a:
学会谦卑，懂得珍惜。

q:
怎样才会懂得珍惜？
annos:1
logs:
听过自己哭泣才懂得珍惜 [0]。
[0] 听过自己哭泣\n才懂得 珍惜 from hf_song.json
a:
听过自己哭泣才懂得珍惜。

q:
为什么要点一把火炬？
annos:0
logs:
搜索结果不包含"为什么要点一把火炬"的相关信息。
a:
搜索结果不包含"为什么要点一把火炬"的相关信息。

q:
人为什么会变坚强？
annos:1
logs:
人会变坚强因为有梦想 [0]。
[0] 人变得坚强因为有梦想 \n让爱翻越所有围墙\n点燃每一个心房\n照亮我们 共同的家\n点一把火炬\n让爱和生命延续\n用心用呼吸感应\n在黑暗中照亮风雨 \n脆弱的世界\n人变得坚强因为有梦想 from hf_song.json
a:
人会变坚强因为有梦想。

q:
为什么要点燃心房？
annos:1
logs:
为了重新燃起战火 [0]。
[0] 你的双手甩开刚好的微妙\n然后战火再燃烧\n我们背对背拥抱 from hf_song.json
a:
为了重新燃起战火。

q:
为什么我的眼睛变得模糊？
annos:0
logs:
眼睛变得模糊是因为“失血过多”。
a:
眼睛变得模糊是因为“失血过多”。

q:
我什么把心烧成火焰？
annos:1
logs:
把心烧成火焰 [0]。
[0] 我 把心烧成火焰\n让怕黑的你 拥着温暖入眠 from hf_song.json
a:
把心烧成火焰。

q:
我为不安心的你做了什么？
annos:1
logs:
为了不安心的你，做了“喝下我的爱情 yogurt” [0]。
[0] 喝下我的爱情 yogurt\n勇气的味道\n不需通关直接可到达 from hf_song.json
a:
为了不安心的你，做了“喝下我的爱情 yogurt”。

q:
为什么时间如雪？
annos:0
logs:
I have not found any reference that explains why time is described as snow in the provided content。
a:
I have not found any reference that explains why time is described as snow in the provided content。

q:
什么像能重生的叶子？
annos:0
logs:
真爱一如倔强会重生的绿叶
a:
真爱一如倔强会重生的绿叶

q:
用双眼去描绘什么？
annos:1
logs:
用双眼去描绘你内心的世界 [0]。
[0] 用眼睛去素描 你内心的世界 from hf_song.json
a:
用双眼去描绘你内心的世界。

q:
什么情况下泪水都很甜？
annos:0
logs:
泪水都很甜当守护变为信念时。
a:
泪水都很甜当守护变为信念时。

q:
什么能够带我穿梭回从前？
annos:0
logs:
你的项链。
a:
你的项链。

q:
什么是纯白的浪漫？
annos:1
logs:
纯白的浪漫是指喝纯白的豆浆 [0]。
[0] 喝纯白的豆浆\n是纯白的浪漫 from hf_song.json
a:
纯白的浪漫是指喝纯白的豆浆。

q:
你忧愁的解药是什么？
annos:0
logs:
傻傻对你笑
a:
傻傻对你笑

q:
为什么你说我是油条？
annos:0
logs:
没有找到相关歌词中提到你是油条的原因。是否需要我继续检查文件寻找答案？
a:
没有找到相关歌词中提到你是油条的原因。是否需要我继续检查文件寻找答案？

q:
为什么你和我就像是豆浆油条？
annos:0
logs:
你和我被比作豆浆油条是因为要一起才是最好的味道【95286†source】。
a:
你和我被比作豆浆油条是因为要一起才是最好的味道【95286†source】。

q:
什么被逐渐删减？
annos:0
logs:
天真被逐渐删减。
a:
天真被逐渐删减。

q:
人们将负累都怪罪于什么？
annos:1
logs:
人们将负累都归咎于时间 [0]。
[0] 人们将负累都归咎于时间\n然而成熟能成全 from hf_song.json
a:
人们将负累都归咎于时间。

q:
为什么泪痕复原了？
annos:1
logs:
泪痕复原了是因为时间稀释了伤感的根源 [0]。
[0] 然而成长到成年\n泪痕之所以复原\n只为时间稀释伤感的根源 from hf_song.json
a:
泪痕复原了是因为时间稀释了伤感的根源。

q:
人们将缺憾都归咎于什么？
annos:1
logs:
人们将缺憾归咎于需要摆脱遗憾的药 [0]。
[0] 往前跑的人 需要\n摆脱遗憾的药 from hf_song.json
a:
人们将缺憾归咎于需要摆脱遗憾的药。

q:
什么是串联两人的线？
annos:1
logs:
时间是串起两人的线 [0]。
[0] 只为时间是串起两人的线\n如果 爱情是场 远程的涡旋 from hf_song.json
a:
时间是串起两人的线。

q:
谁看我们的时候发现了爱？
annos:0
logs:
阳光看我们的时候发现了爱。
a:
阳光看我们的时候发现了爱。

q:
什么融化后会有幸福的味道？
annos:1
logs:
冰淇淋 [0]。
[0] 融化了\n变成最幸福的味道 from hf_song.json
a:
冰淇淋。

q:
除了马来西亚和印度还有什么？
annos:1
logs:
辣椒螃蟹 [0]。
[0] 还有辣椒螃蟹\n说的完唱也唱不完\n说得完 看不完\n说得完 乐不完\n说得完 high不完 from hf_song.json
a:
辣椒螃蟹。

q:
风让云做了什么？
annos:1
logs:
风不肯说，云悄悄飘过 [0]。
[0] 风 它不肯说\n云 悄悄飘过 from hf_song.json
a:
风不肯说，云悄悄飘过。

q:
什么在梦中爬？
annos:1
logs:
思念在梦里爬 [0]。
[0] 是思念在梦里爬\n以后 还有谁值得等吗 from hf_song.json
a:
思念在梦里爬。

q:
为什么说孤单是件风衣？
annos:1
logs:
孤单裹起了怕 [0]。
[0] 孤单是件风衣 它裹起了怕\n然而我很勇敢啊\n没人记得我也没差 from hf_song.json
a:
孤单裹起了怕。

q:
什么照不进心房？
annos:1
logs:
夜里的霓虹与月光 [0]。
[0] 照不进心房 空荡 from hf_song.json
a:
夜里的霓虹与月光。

q:
用你我的执着去做什么？
annos:1
logs:
用你我执着拥抱每一刻感动 [0]。
[0] 用你 用我 的执着\n合：拥抱着 每一刻感动 from hf_song.json
a:
用你我执着拥抱每一刻感动。

q:
狗熊是输了，那么赢了是什么？
annos:1
logs:
赢了就是猫熊 [0]。
[0] 赢了就是猫熊\n输了就是狗熊 from hf_song.json
a:
赢了就是猫熊。

q:
创意死于什么？
annos:1
logs:
模仿 [0]。
[0] 创意死于模仿\n有什么用\n开创你的未来\n命运自己主宰\n别只做个冒牌\n当跟屁虫\n当跟屁虫\n有什么用\n就是跟屁虫\n有什么用\n赢了就是猫熊\n输了就是狗熊\n创意死于模仿 from hf_song.json
a:
模仿。

q:
沉默在掩饰什么？
annos:0
logs:
沉默在掩饰快泛滥的激情。
a:
沉默在掩饰快泛滥的激情。

q:
什么写出了一首诗？
annos:0
logs:
落叶的位置谱出一首诗。
a:
落叶的位置谱出一首诗。

q:
什么可以慷慨又自私？
annos:1
logs:
爱情 [0]。
[0] 慷慨又自私\n你是我的关键词 from hf_song.json
a:
爱情。

q:
什么是我的关键词？
annos:1
logs:
关键词是：张思尔/林秋离 [0]。
[0] 词：张思尔/林秋离\n曲 from hf_song.json
a:
关键词是：张思尔/林秋离。

q:
有一种踏实是什么？
annos:1
logs:
有一种踏实是你心中有我名字 [0]。
[0] 有一种踏实\n是你心中有我名字 from hf_song.json
a:
有一种踏实是你心中有我名字。

q:
我拿什么娱乐？
annos:1
logs:
我拿孤独当娱乐 [0]。
[0] 我拿孤独当娱乐\n缓慢 苦涩\n瞧这几年的 半好半恶 from hf_song.json
a:
我拿孤独当娱乐。

q:
谁弄不懂谜语锁？
annos:1
logs:
苦行僧和初学者 [0]。
[0] 苦行僧和初学者 弄不懂的谜语锁\n逆境中被一声雷捣碎了 笑了 from hf_song.json
a:
苦行僧和初学者。

q:
什么是无底的漩涡？
annos:0
logs:
无底的漩涡在这个上下文中指的是一种情感状态，描述了一种感觉就像被淹没在一个永无止境，无法逃脱的旋涡中，可能体现出绝望或深深的情感困扰。
a:
无底的漩涡在这个上下文中指的是一种情感状态，描述了一种感觉就像被淹没在一个永无止境，无法逃脱的旋涡中，可能体现出绝望或深深的情感困扰。

q:
什么在永远里沉没？
annos:0
logs:
我来不及说的话在永远里沉没。
a:
我来不及说的话在永远里沉没。

q:
怎样才能再次拥有？
annos:0
logs:
我未能找到问题"怎样才能再次拥有？"的明确答案。请问是在搜索某首歌曲中的歌词吗？如果是，请提供更多信息以便我可以协助您找到正确答案。
a:
我未能找到问题"怎样才能再次拥有？"的明确答案。请问是在搜索某首歌曲中的歌词吗？如果是，请提供更多信息以便我可以协助您找到正确答案。

q:
光把乌云怎么样了？
annos:1
logs:
乌云不再多 [0]。
[0] 乌云也不再多\n我们也不为谁掉眼泪 from hf_song.json
a:
乌云不再多。

q:
什么和你有关？
annos:1
logs:
只要你和我同步 [0]。
[0] 只要你和我同步\n奇迹就会在身边 from hf_song.json
a:
只要你和我同步。

q:
用爱呼应什么？
annos:1
logs:
爱的信念 [0]。
[0] power we together\nEverybody跳着舞 together\n上上下下快乐着 together\n每颗心都定位在一起了\n梦的信念power we togethe from hf_song.json
a:
爱的信念。

q:
什么人的世界很宽？
annos:0
logs:
心里裹着光的人的世界很宽【1†source】。
a:
心里裹着光的人的世界很宽【1†source】。

q:
当领头羊需要做什么？
annos:1
logs:
当领头羊需要：
- 无所畏惧逆着风
- 自由无拘迎着风
- 不会退缩
- 跨越边界不分昼夜
- 展翼高飞撕裂攻围
- 从不妥协 [0]。
[0] 无所畏惧逆着风\n就算路崎岖我魂依旧\n自由无拘迎着风\n驱使命运向曙光招手\n我转身昂首\n我不会退缩\n跨越边界不分昼夜\n展翼高飞撕裂攻围\n胜负对决从不妥协\n谁在我地盘撒野\n斩出一道不朽荣光 from hf_song.json
a:
当领头羊需要：
- 无所畏惧逆着风
- 自由无拘迎着风
- 不会退缩
- 跨越边界不分昼夜
- 展翼高飞撕裂攻围
- 从不妥协。

q:
什么造就了不凡？
annos:1
logs:
不凡由浪漫血液造就，它体现为不预留余地的热情，以及对真爱的信仰 [0]。
[0]       "lyric": "浪漫血液 - 林俊杰 (JJ Lin)\n词：姚若龙\n曲：林俊杰\n编曲：Martin Tang\n制作人：林俊杰\n从一个眼神一次谈心\n到变懂得变熟悉\n从累积感动累积回忆\n到最甜蜜哦\n从闹意见闹情绪\n到伤感情耶\n从都感觉委屈\n到都好强背对背向悲伤走去\n无论再久还是牢记\n无论再远还是关心\n凡是爱过就都烙印在记忆\n用失眠去反省\n爱凝结成泪的轨迹\n学会维系爱情以后不用再惋惜\n无论再苦还是动心\n无论再难还是努力\n服从感性抗拒理性\n不愿活着心却死去\n用赤裸去热情\n不预留余地哦\n在我身上流着浪漫血液\n哦\n我不要冷静耶哦\n不屑逃避哦\n不怕打击耶\n始终相信有真爱将伤痛抚平哦\n无论再久还是牢记\n无论再远还是关心\n凡是爱过就都烙印在记忆\n用失眠去反省\n爱凝结成泪的轨迹\n不断为难自己想借遗憾进化自己\n哦无论再苦还是动心\n无论再难还是努力\n服从感性抗拒理性\n不愿活着心却死去\n用赤裸去热情\n不预留余地哦\n在我身上流着浪漫血液\n什么伤口都会痊愈\n炽热的渴望是勇气\n在我身上流着浪漫血液"
 from hf_song.json
a:
不凡由浪漫血液造就，它体现为不预留余地的热情，以及对真爱的信仰。

q:
什么人初衷不会改变？
annos:1
logs:
心里裹着光的人 [0]。
[0] 心里裹着光 的人 初衷 不换\n誓言让心不老 from hf_song.json
a:
心里裹着光的人。

q:
什么让心不会衰老？
annos:0
logs:
真心喜爱不会一无所获。【8†source】
a:
真心喜爱不会一无所获。【8†source】

q:
一路上除了有雨还有什么？
annos:1
logs:
除了有雨，还有牵着你的双手 [0]。
[0] 牵着你的双手\n哦生生耶 谁不会再丢下我 from hf_song.json
a:
除了有雨，还有牵着你的双手。

q:
我在哪里为你弹琴？
annos:1
logs:
在咖啡厅 [0]。
[0] 我又继续 为你弹琴 解释命运\nAutant En Emporte Le Vent\nGone with the wind from hf_song.json
a:
在咖啡厅。

q:
抽象是一种什么？
annos:0
logs:
抽象是一种情绪。
a:
抽象是一种情绪。

q:
回忆被什么鲜艳了？
annos:1
logs:
你的名字 [0]。
[0] 慢慢具体了 成形了 你的名字鲜艳了\n回忆淡了 感觉才深刻 你是我的原色 from hf_song.json
a:
你的名字。

q:
什么是说停不能停的？
annos:1
logs:
说停不能停的是“我的爱” [0]。
[0] 我的爱 是说停不能停\n已经浓得不能说是曾经\n也可说成我是错的 from hf_song.json
a:
说停不能停的是“我的爱”。

q:
最黑的是什么？
annos:0
logs:
最黑的是黑暗中的风雨。
a:
最黑的是黑暗中的风雨。

q:
善良的分界是什么？
annos:0
logs:
抱歉，我没有发现直接与“善良的分界”相关的短语或段落。请问你是否需要歌词中的其他信息？
a:
抱歉，我没有发现直接与“善良的分界”相关的短语或段落。请问你是否需要歌词中的其他信息？

q:
为什么罪行再也看不见了？
annos:1
logs:
罪行再也看不见是因为都躲在法律和交易后面 [0]。
[0] 那罪行再也看不见\n都躲在法律和交易后面 from hf_song.json
a:
罪行再也看不见是因为都躲在法律和交易后面。

q:
善恶的分界怕什么？
annos:1
logs:
不怕难分辨 [0]。
[0] 善恶的分界 不怕难分辨\n只怕每个人\n都关上双耳和双眼\n都害怕去改变 from hf_song.json
a:
不怕难分辨。

q:
谁和小丑勾结？
annos:1
logs:
律师和小丑勾结 [0]。
[0] 律师和小丑勾结\n民代和财团签约\n善良和罪恶妥协 from hf_song.json
a:
律师和小丑勾结。

q:
谁敲开了命运的觉醒？
annos:1
logs:
男孩 [0]。
[0] 敲开了命运的觉醒\n哦 from hf_song.json
a:
男孩。

q:
什么学不会命运的定律？
annos:1
logs:
均律 [0]。
[0] 均律学不会命运的定律\n幸运莫若找到知音\n黑键是不断的挑战\n白键是肯定的金曲\n交织交响叫我感激\n每一刻经历\n嘿如果能让这旋律 from hf_song.json
a:
均律。

q:
什么是我最大的幸运？
annos:0
logs:
能让这旋律陪你经历人生风雨是我最大的幸运。
a:
能让这旋律陪你经历人生风雨是我最大的幸运。

q:
带着什么去改变世界和自己？
annos:0
logs:
带着黑键般的叛逆去改变世界和自己。
a:
带着黑键般的叛逆去改变世界和自己。

q:
怎样晕出美景？
annos:1
logs:
晕出美景：月光倒进海里，晕成一幅美景 [0]。
[0] 月光 倒进海里\n晕成 一幅美景 from hf_song.json
a:
晕出美景：月光倒进海里，晕成一幅美景。

q:
怎么才会懂年少蹉跎？
annos:1
logs:
搅拌黑白光阴才懂年少蹉跎 [0]。
[0] 搅拌 黑白光阴 才懂 年少蹉跎\n未来 还没解锁\n让时间 酿出结 果\n萃取最 好的自我 from hf_song.json
a:
搅拌黑白光阴才懂年少蹉跎。

q:
让什么酿出结果？
annos:1
logs:
让时间 [0]。
[0] 让时间 酿出结 果\n萃取最 好的自我 from hf_song.json
a:
让时间。

q:
什么情况下总会有人为你守候？
annos:0
logs:
在你感觉最无助的那一刻总会有人为你守候。
a:
在你感觉最无助的那一刻总会有人为你守候。

q:
什么事物从来不为谁停留？
annos:1
logs:
时间 [0]。
[0] 时间从来不为谁 暂停了前进\n就像爱从来不曾 会风平浪静 from hf_song.json
a:
时间。

q:
有了勇气后让哭泣做什么？
annos:1
logs:
埋藏过去 [0]。
[0] 有了勇气\n就让哭泣\n埋藏过去 from hf_song.json
a:
埋藏过去。

q:
让什么沸腾我的血液？
annos:1
logs:
恐惧 [0]。
[0] 如果恐惧就像火炬\n那就让它沸腾我血液 from hf_song.json
a:
恐惧。

q:
怎样我才能完全觉醒？
annos:1
logs:
让恐惧像火炬沸腾血液，被带到绝地 [0]。
[0] 如果恐惧就像火炬\n那就让它沸腾我血液\n带我到绝地\nOh\n我才能完全觉醒 from hf_song.json
a:
让恐惧像火炬沸腾血液，被带到绝地。

q:
黑夜想问白天什么？
annos:0
logs:
黑夜想问白天：能不能赦免灰色的人间。
a:
黑夜想问白天：能不能赦免灰色的人间。

